2020 Summer Internship / Placement (11)

5月了

乜都無

繼續統計

有offer
冇offer

食白果

失業ready

lm

日日send cv
日日無回覆

Hp唔係開左冇幾耐咋咩
想問下ching 咩post

Offer god

繼續問 有冇人有Abbott 消息？

Ching 幾時報架？

Interview又衰左 保底既機會都無

睇黎yr2可以收收皮先
搵定summer sem有咩讀

Any news from Nike

有無人有報a.s watson’s

any news from hkex corp services

有無人同報aws solution architect intern

No..

btw宜家學識咗點樣分伏startup
通常伏嘅startup都係share office/啱啱起步

真係要做startup嘅話
google下佢個名 (通常冇咩result)
唔緊要
搵google photos
冇office相 = 99% share office
Location: cyberport/stp = 99% share office 150呎房仔
LinkedIn check會員 去判斷下有幾多個員工

如果佢而家先出ad我就肯定唔會apply了

咁你accept offer?

LH

上年報過
in 叫你寫 proposal

今日 in hkma

有冇人收到機管局interview

Ching 收到？

尋晚收到

which dept

Which department? Via email?

咁cls 我報左但係一啲消息都無

三跑

三跑
HR called yesterday

same...

你報marketing ?

但係我嗰陣In acct dept
冇諗過要我諗下點樣draft 廣告

Ching what bg

係

想問hkpc intern好唔好做

有offer?

Ching 有冇update

跪拜offer god

好似出緊咋 唔好灰心巴

用email 通知定打電話？

Finance 有無人知會問咩

如果hsbc apprenticeship taleo嗰度寫application unsuccessful 係咪就真係收皮啦

Yes

想問係邊度可以報ZA Bank?

L’Oréal出咗final in通知未

Zacademy有好多間fintech公司報
利申 唔知dead左未

大昌行有冇update呀

都唔請人 算啦

有無人收到 invesco interview

想問ura intern好唔好做 hea唔hea

有冇人收到Hannover Re既offer?

唔係停左application 咩

Resumed

有冇人收到hkex summer assistant listing 既 interview

Ching 幾時收到email 叫去interview

今日，問你幾時得閒interview

No

Me too

Tg chat?

有冇人今日/聽日in talent pro？

唔知喔，我見好似淨係send 左10幾份

我覆左availability,佢未覆我

有無人收到hktv mall offer？

啱啱收到second in

睇tg話mtr派左輪offer?
有冇人收到？咩Dept嚟？

我報咗finance dept 連interview都冇

如果有non-paid ngo offer 去唔去馬好，我有apply其他，但未收到有interview，所以掙扎緊

你點排preference？

有無ching之後hkpc in 完之後大概幾耐出offer

*知道

本身淨係報左shinewing audit佢打黎問對tax有冇興趣 咁應唔應該報埋 想做auditing多啲但又驚佢冇位

冇報咗咩post

我想問下佢喺咪香港電話打？ thanks! 之前我miss 左個+1 嘅電話

有冇人約咗Ey in Spring Intern?

想問有冇人報咗標保(BIBO)intern收到interview

我冇

Data management 之前in完 應該衰咗

都係三跑？

Ching係咪話星期二in

miss左call, 電話係米96字頭?

我

笑左 咁早spring

First in ?

U also received? Tg king?

No ar, but I heard offer already out? So wonder is it second batch

in咗幾耐? 我in咗5分鐘就完咗

禁快? 我大約30-35分鐘

你收到？前幾日佢叫我填application form

ching留個tg？

佢本身打黎約我第二日interview 但我話我嗰日要上堂唔得閒 之後佢話再要啲時間confirm吓timeslot我怕佢唔繼續proceed我

我都問曬號 EY話summer intern已經full曬 問spring intern有冇興趣 仲要呢排in

今個星期一in

有冇人收到talent pro 14號in既email?

AA係唔係出曬interview?

有咩department收到？

想問下你地係跟insurance pilot program 報？

仲係乜都收唔到 笑死

想知審計處有無回音

想問有冇人in過Shinewing tax大概會問乜

hkaa 有消息未
towngas marketing 有消息未

1st round ？我in都冇得in

究竟pwc tax係咪出晒offer 又話今個星期會派 但好似唔係幾聽到好多人話收到

是！

Foodpanda 個interview 都幾chur

係1st round
2nd round應該未有禁快

ching 你 in 成點

自我感覺良好咁

1st 報左冇得in
2nd round 冇揀啦

佢有冇話幾時出offer？

我都想知

等offer等都好忐忑不安

收唔到interview

可唔可以講下點in?

你幾時in？

pm/tg?

有沒有Offer一個給我

我都apply咗幾耐咗 如果你啱啱apply可以等咗先

In 完 hkma

Offer god 不理我

AA it有冇消息

My friend John isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last week, he gave a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." Recently, he got some bee clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a cheap pair of sneakers that fell apart after a couple months do I bought him a good quality pair. He's too cheap to buy new shoes. He's very mean with the air conditioner too - it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last Mondsy but he's so cheap he disnt even buy us postcards. He stayed in a three-star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a flutist. He explained to us regarding a piece by Clementi "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score: Cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month, it's okay to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards, pau monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies singers for live performances." He asked me to get him some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Paul hot Joe with a cheap shot after he lost to Joe. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar. It's been reported that some iphone models particularly iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest that you use Samsung Note Ten Plus instead since it emits the least radiation out of all phones to date. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation. My friend Paul got off at the wrong stop and had to wait for another train. I said "How on earth did you miss your stop?" He then said "I'm sorry. What can I say?" He's a clarinetist. I complimented him on his clarinet skills. He said "Yes, what can I say?" The current situation is very bad. I said "Well, yes, what can I say?" This morning, I was shocked when I saw a car crash on the street. He then said "I can imagine." His brother too said "I'm sure you were." Anyway, I think it's time to get my beauty sleep. My girlfriend has snuggled down into her warm duvet and got her beauty sleep. Night and sweet dreams!

下 咁快出晒summer intern offer?
完全冇聽過有人收到offer嘅消息
我自己做完written test連interview都冇

唉 year3 三大連2nd tier都冇interview invitation...

Local firm請左 我係唔係應該accept offer?🤦🏻‍♂️

會唔會係畀晒eya啲人

Ching咩bg

我都報咗tax 但冇interview invitation

點解要扮

祈求天地放過搵工的人 怕發生的永遠別發生

Thanks chinggg

Same ching

Final year未有Full time offer搵intern會唔會好怪

出少啲膠post啦

咁會係大家嘅損失

如果你係for搵錢/之前冇local firm經驗就做啦 但如果做過 其實對CV唔係太value-added 可能搵野學下/讀summer sem都可以

我靠覆樓主啲post搵食

唔會啊，好多都會一邊報placement/summer一邊揾grad/PT
加油ching

聽人講過寧願冇工都唔好做比以前差嘅公司，會爛CV

屌你返教會祈禱就有呵化咩

迪士尼今年係咪唔請人

我都係final year 搵緊intern/grad job

有冇人apply左wizard financial group打黎叫你去interview

係咪有人收到Santander offer?

想問讀psychology既ching係apply咩intern

有，reject 左

跟學校報 gpa唔高

My friend John isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. last week, he gave a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I can turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." Recently, he got some new clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a cheap pair of sneakers which fell apart after a couple months so I bought him a good quality pair. He's top cheap to buy new shoes. He's very mean with the air conditioner too - it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last Monday but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed in a three-star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a flutist. He explained to us regarding a piece by Clementi "This passage should be played beautifully rather than rhythmically, otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score, such as cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month, it's okay to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards, pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies singers for live performances." He asked me to get him some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Paul hit Joe with a cheap shot after he lost to Joe. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar. It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone Seven emit radiation over the legal limit so I suggest that you use Samsung Note Ten Plus instead since it emits the least radiation out of all phones to date. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation. My friend Paul got off at the wrong stop and had to wait for another train. I said "How on earth did you miss your stop?" He then said "I'm sorry. What can I say?" He's a clarinetist. I complimented him on his clarinet skills. He said "Yes, what can I say?" The current situation is very bad. I said "Well, yes, what can I say?" This morning, I was shocked when I saw a car crash on the street. He then said "I can imagine." His brother too said "I'm sure you were." Anyway, I think it's time to get my beauty sleep. My girlfriend has snuggled down into her warm duvet and got her beauty sleep. Night and sweet dreams!

點解既

唔係淨係得三跑出咗咩

之前番過2份2nd tier...唉今年都仲係冇big4

頂 我自己報咋 幾時call你in

有無人in完Johnson Matthey收到offer？

唔會 但你返左Intern好難見工

我今年報kp/ dtt tax都係so far得apt test唔知係唔係因為我non BBA唔要
啲人話hr係由最latest開始睇，佢見到你做過local再second印象未必好

過決定權喺你度，你都可以accept晒再諗

shkp shopping mall any updates

你就好 羡慕

Thanks Ching

我都係做完written 之後星期二收到hr打嚟講summer full咗

識人係EYA但都未firm實有得做

留名~ btw邊到聽話今個星期派。。。

ching 去到咩stage ?

呢啲program係咪世紀騙局? 見到kpmg嗰個要返埋yr4 winter

發現個Ratio係1:3

acct maj?

Ching咩bg?

tg grp好似講過

咩department ?

same here, 有冇打俾你問availability ?

太耐報唔記得Tax/Audit

前兩個星期同今個星期嘅電話好大分別 應該未出offer 因為前幾日先約man in..

Local cpa firm做完真係無用咩?

收佐documents

Sick leave囉 其實大家都有grad job都想做 不過咁既時勢先諗Intern 無理由唔請假in

冇 不過可能因為我已經一早填咗喺written test email入面嘅availability google form

有無人收到Tricor email叫填online application?

中信 citic fcas any updates?

正常
今年QP cancel咗
啲A 本來study leave
而家release晒出嚟

除咗份人工同埋所謂可以睇到個audit full picture

冇offer都要返架啦

我都係咁諗

人工都唔高

Lmlm

好似誇大左 佢一邊係擺野 主要工作地方都係一間細房

打咗電話約interview了

佢同你講搭車入去要1.5 hours 咋

冇offer唯有照做住先
可能你嗰間好正呢

應該係個園又未開

其實final in 完通常幾耐出offer

有錢賺同冇錢賺嘅分別

CV空白又無big 4 offer就係咁

巴打in咩post，我之前apply左digital 無消息

in management consultancy

請問邊度搵架

有冇人收過EFG bank AG summer internship interview嘅通知

Ching咩bg

Esquel 有 summer internship program
Hktv 有 new position 做 business development
今日係 jobsdb 開左 application
未搵到嘅大家加油

兩個都要year3

你上網search下，好似係保險

幾時

你打算報咩position?

影價錢牌

Shitty Year 3 finance major

報左investor, corporate, business

咁快我今日先收到online form
Ching咩bg 報左咩

同問

好似上星期報
其實之前未聽過哩間公司

Hr有冇打比你話會出offer？

冇啊你收到電話？

Manager in完之後佢有打黎話manager feedback算positive囉 但係未收到email你in咩team btw

三大 bba acct gpa>3
冇呀 佢hr in完隔左好耐先打黎問入某個team o唔ok ok就manager in

year 2 or 3?

shinewing好似好缺人

星期二

想講我都係4月頭俾SW問番唔番到part time
前2日就打過黎叫我in 但佢係問我咩preference
無叫我轉去 in tax

我冇manager in 記得之前hr話唔係每條team都要manager in

甘好笑，可能tax冇人報

唔係呱 我報咗tax冇interview 頂呀

有冇人收到馬會email做assessment?想知video interview係咪幾時做都得？

我報advisory同audit都無回音

收到
多謝呵花主

tax 收好少人
唔會冇人報

比較想知SW係咪岩岩先開始interview section

Ching咩post?

同上

tg: howetg

User name: Vidpo1

報左audit 但連interview都冇...

hi ching , from wt to wt?

ching 咩bg? 有冇做written test assessment?

有冇人in Johnson Johnson

hp event promotion 俾人收皮

ching in佢咩位

marketing / sale one year placement

Same for data analysis

我都唔清楚 但係個hr話佢地會請兩批 番個半月同三個月嘅

thanks ching想問多句 advisory 係 risk advisory or pi or FSRM

唔同位

SFC process d candidates未

唔係group interview咩?

我係報佢嗰個regulatory affairs placement

但係仲未有消息

有冇人有報政黨intern

入境處出interview 未

健康緊要呀，咁睇唔開，你屋企都唔俾你去啦

屌 kongu 神科 yr 3 gpa 3.5
但一個offer都無

你咁都冇，咁抵我冇

睇department , 我見到有啲人四月頭已經in緊

有無話幾時知結果 我遲幾日去in

咁有冇話你係個半月定三個月

我應該係3個月 我個陣仲問左幾時會出offer email 佢話5月頭左右 但我宜家都未收到 有d怯

有冇Ching 聽過brandnographer 呢間consulting firm

有冇人做過oocl business intern? 如果之後唔打算做logistics 值唔值得做？

可能係大firm cut 人 啲細firm又覺得你會reject
不過話唔定遲啲出呢

ohh唔該晒 應該就黎出架啦 唔洗擔心！

gpa 高又有working experience
但偏偏衰冇activities....
咁就冇offer啦

Anyone got CLSA offer?

有冇人收到HKEX Market Development offer

想問下個啲係大公司做finance intern 其實係咪冇乜用？
又唔係真係accounting/finance related

year 2 cv唔算標青嘅話都ok
叫做mnc commerical嘢
學唔學到嘢就睇team
個人經驗係有嘢落手落腳做嘅

點解肯定係衰無eca

介唔介意講下係邊team

會自爆你留tg?

Apt test sent 不過我炒左好撚難

出咗

last week my friend receive jor

前日

又唔使咁灰 可能仲未出晒呢
Ching介唔介意問你樣嘢 點解會apply入境?

Under prudential嘅一條保險team

三大 year 3
算係做過幾間大firm
可能真係太廢
啲interview全部炒哂

今個Summer仲可以做啲咩？

Ching係jobsdb報？

某公司寧願請一個gpa低到啱先過3但玩好多activities 嘅人，都唔請有高gpa同solid 工作經驗嘅人。。。

可能係interview表現問題

可能係
人地出口成文嗰類
又presentable

真係比唔上
in 到灰左

加油呀
可以練翻黎嘅

U have?

Same for telemarketing sales

收到 好似同你一樣post

ird offer一問 有冇人reply左email有收到政府confirmation?

有冇人有towngas finance電話 可唔可以俾我

日日起身都勁depressed, 你地點解決

打下機 出街行下啦

去跑下步做下運動 等自己唔好咁大壓力

幾低

有無人知invesco interview 會問咩

AA除左3跑之外仲有冇出interview?

報工報到冇左信心

BDO 有冇update ?

Take it easy la
Just intern
搵唔到 暑期可以做其他野既

我社科 仲要係比較專既科
都有Interview or apt test
機會係俾其他人少架啦 但唔好放棄
報多啲自己真係有興趣既工 唔好9send cv

thanks ching
你都係報business/ fina?

big 4 any update ?

我business都係差唔多

可能intern experience / gpa問題
利申社科都有hkjc fcas理下我

hkbn有無聲氣 又話五月頭兩個星期出offer既

Yes, 但property, FMCG都有
同讀個科真係完全唔關事

都算番過大公司+gpa正常 連hkjc都唔理我灰左

有報property但係冇消息 好驚grad都冇

又星期五 big4 2nd tier又再一步遠離我

終於收到Deloitte tax interview

Expected salary 點填

Research

我都係社科
上年都入到hkjc

負數
倒貼都做

有無人收到 kbr fund interview

有無Ching收到PwC consulting offer？

Ha intern出左offer未

想知有冇人因為sem1嘅時候有course 揀咗pass/fail
Apply intern有交transcript
然後Interview 比人問

求教 final in完成個月未有消息 send過thank you letter HR話未完哂interview有消息再通知我 而家有其他offer要我盡快accept 我再send多個email佢追問出左offer未會唔會好chur

屌你老母臭西consulting firm今日先send email 比我sec in, 我合約都簽埋898

上2個禮拜

yes

係咪唔同cluster出offer時間唔同

我都係 不過我係喊𠹌佐

ching what bg 有apt test冇interview

tech?

Same

yr幾？同埋隔左幾耐有offer？

有朋友試過
間公司問佢點解要pass/fail
係咪依科表現得唔好
不過講緊係你工作上好需要嗰一科嘅知識

個人唔太鼓勵pass/fail major科
除非你肯定自己之後唔會揾依科相關嘅工作

其實有冇人收過EY offer

Which division?

又到星期五 過左一星期都無乜進展
唯有專心温final麻醉自己

其實只係你講嗰兩間未proceed 都幾多社科人入到大行做hr/mkt intern 甚至做銀行intern

你係1st round報？

收到 諗緊year2填唔填available好

點解唔填?

唔知呀 佢又講到明唔收year2咁

我覺得收到緊係點都填左先啦

唔係啊其實我big4，SFC，HKEX同bank都有報只係呢啲我冇都冇咩灰所以冇講

有無人AA 有消息

絲打報咗咩?

ching 你幾時做 apt test?

Shinewing有offer未？

Cheng&cheng有冇人收到offer?

No ar

我都冇email但係dtt acct status係寫manager interview唔知係冇都係咁定未有

有冇人知Fwd intern點㗎

我未有interview offer喎我上年報winter做過所以冇apt test

我連interview都冇

咩department?

New posting from jobsdb
Nestle summer internship (marketing communications) / 3-month temporary assistant (more specialist roles)

想問係咩preference email？我報完之後咩都無收到

係咪八大？之前有冇番過相近既intern

有沒人知hkex in 完幾耐出offer

Oversea account major 有相近intern
不過可能遲apply 3月底
你覺得呢？

都係surveying
等到2047

我都係3月底apply 前幾日先收到call話要group in
可能再等下會有得in呀

收到間細firm offer 但係返工嗰日先簽contract 正常唔係簽咗contract先咩
驚佢遲啲可能收返offer

我上年做4大地產都係on board先簽

我三大Acct maj 番過二次related intern都冇interview

收到馬會vidro in

不過認真 其實shinewing好wok

有fds上年intern audit都做到成日搭的士

Big4 intern都冇咁誇張

今年報咗tax 希望情況好少少

summer撞正tax peak

唉 仲好過冇offer

不過宜家連in都冇

幾銀

邊個post?

hkbn innovator出左offer

Ching 介唔介意tg傾幾句

係咪$8000

40 per hour

終於收到investhk invitation
等到頸都長

咁既時勢仲點有得揀....

我都等緊呀

大佬3大過3喎
我係 hr 我都 screen 走你啦
放畀你咪盞攞嚟 reject ？

你 rejected 又要請多個填數，做多咗嘢
倒不如請個唔會 reject 嘅含大仔
唔使做咁多嘢

Financial planning n marketing

聽到都覺得係sales

究竟Kickstarter幾時先搵人

In左？介唔介意講幾時in

racing security and integrity assurance

hkbn offer

所以好struggle

收到trior video in

Ching報咩dept

識人前日收到offer了

咩dept?

收到UOB interview

因為收唔到 confirmation email send咗去問 但佢覆完我話我application successful 就冇再收到咩preference email

40*8*5*4=6400

sw summer intern較少overseas
反而多含大

咁winter intern有冇機

7月唔算peak
多數啲corporate客先會搵tax team

有d月份22日是但啦，反正都係on9

winter 報big4好撚過啦

屌你winter intern報big 4好過啦
就算報bdo gt都好過sw
(audit only)

呢個真 sw其實唔係好高排名

留返俾我呢啲冇offer冇interview既人

winter報big 4本身都易入
你overseas好大機會派你去FS

6-8都算peak喎我覺得 d code

唔同dept

有無人收到HLB offer in完無任何消息

你做咩嫁

hold offer dog

Ching咩department xd

巴打chur到咁

真心想知SW收開咩..

報shinewing mkt 三大 做過馬會 外資agency 4大地產商mkt in都無得in

shinewing d垃圾hr 黎

咩criteria

PwC tax intern出左offer?

又唔一定
你報advisory dept會多返啲3大頹科
但係屙跌就真

可唔可以問下你咩background ?

User experience 嗰邊同埋marketing 睇黎都係無行

想知+1

邊d係頹科

五大 做過區議員助理，Jockey Club L&D part time，Ernst and Young intern, GPA2.6#haha#lmmajor public admin

city poly啦，no offense

Investor, business, corporate

人才，睇得穿GPA=bullshit. 早知我慳返幾百份readings 時間去返工好過。唉

正式放棄揾intern, 等grad揾專科砍掉重練/直接砍掉人生重練。 各位冇offer 繼續加油。 光復香港，時代革命，陷陣之志，有死無生.

唔想自爆

下年grad？繼續讀書都好既，下年搵工應該死得仲慘

今日晏就收到offer letter

收到民主黨interview

追左兩個post
想知FCAS hsbc去到邊到

你個名

Didnt hsbc and hang seng suspend all intern recruitment this yr in lieu of corona (?)

晒銀時

多謝巴打，都係小聰明姐

我就咁諗嘅，入行政科/BBQ都係得20-23分，如果覺得用成績黎bargain就勉強左D，不如返兩份煙腸扮有料好過，老實講讀政政爆4都冇咩用。不過當然你又有CV又爆4最好啦，我懶唔讀書姐。

神科/專業科不在討論範圍內。

無回覆...

我有fd應該今個sem gap sem翻hsbc 但suspend曬 但琴日收到hsbc叫我做online assessment 唔知做唔做好我得呢個intern有回音渣

公民黨收左我諗緊公民黨好啲定民主黨好啲

盡人事聽天命啦
邊個叫今年市道咁差

Gpa 2.6 有EY intern
巴打interview 好勁？

ching既話會揀邊個政黨

ok thxxx！

係咪做3個月？

早排hr有個email話要填preference 你填咩

Anyone has FWD offer or reply after interview?

when did you have the interview

唉， uk year2 冇 intern offer
睇嚟grad 左都係炸薯條，打定輸數

咁你覺得overall點

都可以嘅，同埋我個樣睇上去（好似）醒目，其實無咩料，同埋佢見到我之前做過jc咁咪畀我入

係呀

2位都收到?之前有冇做過manager in?
利申我冇收到 哭咗。。。

我收唔到啊 我都冇做manager in

towngas marketimg interview有未？

之前hr話唔係每條team都需要manager in的

有呀 $37.5

你地有冇login入candidate portal睇下個progress?

我個Team好似都firm嘅，at least聽落都肯教新人

仲係話interview

屌video in in到屎咁仲難過面對面in

+1 應該冇機了

Ching in 咩公司？

JOCKEY CLUB INTERN

報咩department? 我收唔到interview

我其實報左L&D，因為以前做過PT，佢畀racing security and integrity assurance畀我

有冇人in左sw可以講下問咩

15s prep cls

想問下係咪有人有uob interview?

有冇人收到 KPMG Tax Offer after group in

+1

我都報咗 乜消息都冇

Early April

FCAS HKMA收到HR call話約interview
但佢有兩個role HR又冇講係邊個role
有冇ching知

你year幾？佢依家又請返PT啦？

year幾，大約咩bg先

yr2 非三大
所以其實都預咗

仲要UP兩分鐘不過我都信有好多人做得到，我都係最多差十零秒，算啦有能者居之

其真唔請YR2都好合理，我上年都係做緊呢個位PT

有pt既咩 點報

上年6月有,依家應該無,因為我上年成班PT畀人炒左
馬會PAGE及各大PT網有時有得報

人哋好似係講緊consulting

Citic fcas any updates

星期二First in 個陣佢話下星期second in
利申：我收唔到 應該收左皮

駛唔駛考牌

Local cpa firm intern係咪對cv冇用？
諗緊讀summer sem定做嚟份

你係報左咩？我好似5號先written test...跟住一路沒消息

話說 有冇人有報education bureau - finance?

報完仲未收到interview

no
三大做local grad入咗big4
不過可能因為佢三大

係
3大打橫行都入到big 4 grad job
吾城埋土浸中過3都secure (雖然有人唔過3都入到)

想搵錢另計

唔係insurance sales, more towards the corporate side

Year幾先

我覺得如果year3 之前得好少working exp去做都ok

Summer sem真係去到最後先揀 始終就一定唔會放到cv

除非你拿黎拉gpa/追cred

唉 希望下年grad係真係咁

要考牌伏唔伏...

做part time搵下錢好過啦

我Technology 同埋 data唔洗written wor

咁就唔知有冇加分啦，始終佢intern位做D野應該都同你份PT幾大分別

賣保險掛

我係project mgnt

要考牌一定係賣保險，因為無牌sell保險係犯法。

邊個會無端端比錢個intern去考牌

有offer啦喎

我嗰條唔係

投注pt

5大 過3 無intern experience呢
今年無intern好驚之後無offer

Btw入Deloitte club, pwc leap program 個d會易d有grad job offer?

我year 3 acct major 都take左local firm offer

點解？唔等下有冇其他Offer？我就話知自己唔夠competitive 姐

本身等pwc tax 點知樓上話出左

咁都冇計 我唯有安慰自己有Offer好過冇Offer啦

頂 我都放棄等

如果真係冇 year2今年做local firm 下年做2nd tier/big4

我覺得都可以

會
通常都會照親生仔
會易啲有intern offer同return offer

Behavioral 嗰啲？ 15s cls...

4月尾

五大

Law firm internship send左就黎三十封application letter出去都無offer

伏wo

人哋請 law background 喎
定你報其他department

已收皮😅😅😅😂😂😂😂

但tax都真係有人收到offer

towngas general 有interview未？

有無ching做過CACEIS?

有冇人收到sfc interview?

就係讀緊吊緊鹽水既呢科

I know that feel
基本上唔識人sd幾多都可能無用

哭能左我之前知我個fd有做一間local大firm既intern（已經唔奢望ifirm vac scheme），跟住我今年試下報，諗住我個fd報到我應該都ok啦，點知一search佢地原來唔對外收intern個下真係哭能左

宜家諗住讀summer course有科ok practical既可以讀下雖然有啲頹，人地起曬鋼做law firm intern我讀書 TC完全無機會secure到

出左interview??

巴打year幾
其實唔好話今年
就算係平時...無connection一般都無firm請......

Citi fcas final round 係咪出哂？

cheng&cheng出左offer?

我冇hsbc email喎淨係收到online assessment
留tg傾？

year 4不過我讀五年我之前一直都逃避做law firm intern係feel到就黎要搵TC今年係係度搵跟住就⋯⋯

有冇人做過/apply 咗dhl express commercial intern?

圍爐咁清仲考唔考pc

Scb fcas出左interview未？

佢只係email俾條link我 條link係佢個career website 係coop嚟 封email話我apply完 覆佢email 同講低preference

絲打咩bg?
me 非acct maj year2收唔到offer係咪正常

Fcas 可能hkma sponsor 所以冇suspend

我都收到

三大 maj acct
你year2應該apply deloitte club個種 我有frd year 2 join ey academy, year 3 fall sem未完就已經問定佢summer availability

同問
ching做過？

TG: qweasdzxc777

下個星期interview

絲打介唔介意講下你gpa around幾多?

Ha請ea iii b
萬四

留個tg好不

唔高 3.1/2左右

你都係？
qweasdzxc777

知唔知有邊間係會請part time intern？

stp start up

virusnmslese

Which department?

anyone ZA bank VI?

係點架不過我係IT個邊

same, 仲要係即日收皮

遲啲in automotiveching已經in完?

5 questions
30 sec prep
1.5/2 mins answer (forgot exact time)

Will it stop you when time is up?
全英？

唔記得 sor
yes of coz all english

5使諗 講左5請

邊度講

希望係做左先 希望有offer

前老細識其中一個post負責嗰條友話proceed 緊

All in Nike 雖然機會渺茫 但真係好想入 巴打知唔知係邊個post

巴打知唔知係咪email報就ok

有無ching in完deloittle club vi之後有消息

thanks希望佢真係proceed緊

Thx ching

約緊 Man in

知唔知係咪最後一個step？

我都下星期in
tg: HelloFrankie

Casual傾計 講以前intern經驗多

我知，但係ifirm唔收我都無辦法
gpa靚都無用，internship經驗係零，interview炒曬
多謝你既鼓勵，我真係好驚出左黎係做蚊型firm，然後trainee人工15k，咁我真係唔知讀得咁辛苦為乜

Thanks 全英定點好想要呢份

未收到email 但個網個status係man in 姐係得唔得？

有冇人in左 talent pro? 黎緊星期二in 想知interview模式

原來有同伴都係咁
其實我都已經放棄左 但summer sem又唔知讀咩好

上星期in咗

想知大概流程係點 同埋問啲野難唔難黎緊星期四去in

Ching幾號收offer?

me too

我有啲朋友仔決定做其他intern算9數

星期二in 想知內容係點 好人有好報

有無人報intertek testing
有無消息

知唔知man in係individual定group

都算causal
basic自介
之後用國語講下你5年後唸住點
再加個case discussion

大約2hrs

國語

Thank you so much! 估唔到呢間會用國語 以為本土啲

case discussion都係國語？

Omg我以為係會用英文

佢話面向中國
所以都想試下ok不
不過佢話講都差都ok
不過個個都係講得唔正

有2個case 其中一個你
不過每個人都係1-2句

有冇人過民主黨
gp discussion成50min究竟係傾咩

乜都無講

感謝ching

啱啱做咗HKJC

係咪之前話明明無報
但又打過嚟問你見唔見工

有冇fabrica investment 消息

有冇人之前in過Grant Thornton 想問啲嘢

有無loreal消息？

政府intern請好多civil
但係最多每個department只可以申請一個位

Is it the placement one for external relations?

唔高
你呢？

我叫就叫做double degree但報另一邊d intern都係無人理我

清係咩department

Accept住等

Marketing

無計 係要trade off
依家accept覺得仆街
依家reject你又會諗如果無其他都係仆街
點都係仆街

ching係audit定係tax?

你話人水泡intern唔仆街咩

啱啱in完tricor
得20s preparation time唔係好夠
唔小心講咗少少政治野係咪可以收皮？

anyone heard about fundpark?

咩department 先？

有冇人 apply咗規定劃處intern呀～ say 個hi
同埋有冇師兄知道規劃署要做咩

Ching有冇in tax

收到immigration department interview 除咗了解下bg仲有啲咩特別野要做

你幾時in

我以前都做嗰度PT ， 你係C M？

Shit 唔記得咗apply

video in finished
屌冇留意佢start之後要等佢load幾秒 食左我開頭個Intro

有無人知invesco interview會問咩

Ching 咩background

in 得勁差，我屌

想知你幾時報 我報完完全冇interview

讀緊Poly, 你都 apply咗規劃處？

三月尾

我都唔知唉是但啦 自問in完自己都覺得差

我冇收到話要做ppt

出左offer?

又到星期一了

ching本新做咩department？

received interview only

有冇人有報 integrated management system business development intern?

已出晒offer了

Which dept?

求offer god

大昌行

Any clp offer?

Any Big4 intern offer update ?

又星期一

To某公司HR: 何以 我變了你的16號愛人

無緣成為最愛 卻又很牽掛

am i a joke to you?

祈求天父賜我煙腸offer

我當你係寶，你當我係草

我都係！又中英普咁轉黎轉去
講普通話又會唔小心用左英文講

KPMG summer 有冇人有Reply??

幾時俾咗個錯覺你我有

Just Tax Group Interview last week
Any offer out ?

FML I dont even got reply
Application submitted 2 weeks ago 😭
1st Tax
2nd Audit

they said only select really little people to group interview

每日一拜offer god

政府intern 出咗

有result?

咩department 先

SFO

佢問我account嘢好難唔用英文喎

No💀

我啱啱已經腥email問佢

EY有無人收到電話問成績

又話最長兩星期

可能唔同post唔同requirement

嬲撚咗
搞到我而家唔知點算好

ching interview 完?

最後係1001前都係要留下負皮

有冇人黎緊in SW?

得1個headcounts?

pwc tax有冇消息

Tricor vi 係要幾耐時間幾多條 behaviour q？ 有時間準備嗎？

有冇人做過lalamove product intern
又要做competitor analysis 咁煩

Tricor係咪過左application deadline想報但好似冇左already

10號dead

有offer了

又星期一 又無hr搵我

咩offer